香港人抗爭策略 - 呢兩日就係心態既備戰期！

堅決拒絕大台
群龍無首天下大利。五大訴求既然缺一不可，則不存在談判，更無須搭建大台派遣代表。

堅決拒絕形式主義
各有各做，行之有效就支持，行禮如儀則棄之。要抗擊港共政權拉一派打一派策略，應該立即宣佈運動再不存在和理非與勇武兩派，從此只有抗暴派，光復香港時代革命。

堅決拒絕割蓆
香港命運共同體，放核彈都要攬！

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

Push

點都唔割 唔好再捉鬼 唔好再提大台 自己做緊既野 KEEP住做 唔好比風向帶到改變自己思想
我地無輸到 宜家全世界包括好多義士烈士望住我地點爭取自己應有既權利
記住我地約左係勝利果日同一大班手足係煲底下除口罩相見架